請問個超級颱風幾時先嚟?

個咩世紀颱風嚟咗香港未？
想買定啲膠紙癡玻璃

陰公 俾個風吹到傻撚咗

依幾日都冇風 點吹

等下啦 咁心急